【新職業解鎖】被查師

事緣：朋友們 (3名年輕男子) 在海港城認真地逛街，被黑狗查截 Stop N Search，而且被查了足足3次。

然後，忽發奇想：中共最叻就係搵臥底扮黑衣人，正所謂：故弄玄虛，真亦假時假亦真。

所以，Clean slate手足 (不論和理非定勇武都可以) 絕對可以大搖大擺地 “和你Shop”，博黑狗注意同 Stop N Search，當然事前自己背包/手機要做足清潔。唔好以為無用，反正黑狗點都係亂Check人 (我朋友真係去行街)，Check中真手足仲衰，果日無勇武任務在身/需要休息的可以幫手被 Stop N Search，分散注意。

如果被查師和前線合作無間，其實仲可以有無限著數，自行想像。

當然，任何職業都有風險，自行衡量，面皮啊/被罵啊，但做足準備被查 點都安全過 真手足被突查或拘留。Not to mention 經常咩都查唔到的挫敗感。

想親親狗狗，又唔想下下郁手裝修，可考慮此職業。

關鍵係，點先可以博取注意？根據朋友經驗，年輕男子，黑風褸，背包，3人行，實BINGO。外表異常朋友可能例外。

另一關鍵，點先可以保障安全？既然有被查的打算，大家識架啦，開Live Cam/ FB 直播/ 朋友中距離Live/ 記者附近/ 阿爸阿媽前面等緊我/ 外國老細等緊我開會/ keep張附近消費單/ keep張附近店宣傳紙/ 優先考慮多遊客區/ 裡應外合/ 帶部Nokia去 …

另二關鍵，既然係 Buy time，大家拖得就拖，大家打份工啫，咩都慢慢 …

嗱，行街無話過無風險。我其實真係去行街，買名牌，飲星巴克，吸新鮮空氣，唔抵得朋友咁受歡迎咋！

同埋，和理非要進化啦，增加參與度，先感受到 Christmas Shopping 的氣氛。

都係果句，有第一個先有第二個肯做，多你一個好多架啦。

推

脫共自治 香港人話事

【正式宣佈】 12.25 SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動

覆時請使用 脫共自治 香港人話事

請支持香港脫支運動

脫共自治 香港人話事

有咩牛奶係黃？

即係：

全民皆兵
草木皆兵

全民皆兵
草木皆兵

年輕男子

仲有帶cap實中

推

全民皆兵的 "兵" 不一定係打狗/裝修/嗌口號/體力超好，有唔同職業，任君選擇，怕你不參與咋，多你一個好多。

Yes 真係超易中，而家咁重兵，唔做到草木皆兵，點應付啊？未有崗位的手足，幫下手呢。

周圍重狗，要全民參與啦。假期唔係留屋企咁悶。

對抗重狗，惟有全民皆兵，做到草木皆兵。

成日批不反，對家擺明想引哂d人出黎，就一於出哂黎，不過你揾我唔到，真的手足睇不到，假的手足周圍轉。

呢個係有d人天生的職業。

帶黃色長遮OK?

真消費，最好keep receipt。

其實，狗狗都好可愛架，親親。

係有d難馴服啫 同埋惡形惡相

哈哈哈哈

有時情侶黑衫都.....

推啦

See you all

聖誕試下做先

到時見。希望見到大家。

和理非仲唔出黎？筍工

淨間俾人拉埋

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

1223聲援星火
已獲發不反對通知書
19:00 愛丁堡！

幫手推上熱門
「星火不息 燃點國際」集會 獲發不反對通知書

香港人真係有$ 當7000萬係碎銀 凍結咗嬲2日冇反應

［急］開心過後海傍摩天輪大合照

Push

老老實實, 如果一直唔夠膽出嚟嘅話
呢個職業會幾適合你做

鳩拉入去坐1-2粒鐘就放人
唔係保釋嗰種放 係堅放人
我比狗咬好過勇武手足比狗咬啦

和理非進化

同埋要攝3

我做唔到 次次都唔會查我
利申 女 2x 有化妝

後生又身家清白手足可以black bloc cover有落場既手足
但被查時記得態度友善啲 唔係會變48 game over

強！

前設係對方唔插贓喎

哈, l luv it.

比個LIKE你

樓主漏咗講 被狗查嗰陣一定要態度友善扮合作 多數過到骨

呢樣係重點，所以一定要有人影住

生豬肉點算

3一定要攝

我屌你老母啦 次撚次叫手足去重狗地區

草木皆兵

"前設係對方唔插贓喎"
睇番呢排朋友真shopping都俾人check，除非你態度奇差/真係好樣衰，如果唔係都100%放行，各手足要做足 risk evaluation。

將計就計 草木皆兵

樓主妙計

呢個職業最壞打算會被帶上車/返狗屋
請各位要小心

琴日尖沙咀夠重狗 咪一樣咁出 次次重狗就返屋企訓？

Tui

將計就計

其實，有時係被迫做左呢個職業，所以你唔揾狗，狗其實都揾你。不必太多顧慮，不過，風險胃納奇低的朋友，可另覓高就，其實呢個都好低風險架啦？

所以推。

要出的始終會出。每個人總會揾到適合自己的工，多你一個好多。再唔係，扮真街坊都得呀，有人就得。

英雄所見樂瞳

年輕男子，黑風褸，背包，3人行

我成日有活動嗰陣都咁嘅look佢都唔查我...係咪我太毒

得煉奶係

我見開都係白色架喎

去到呢個階段，全民皆兵，咩都不分。

btw迪卡儂19蚊背囊都係

正解 點解仲有人有重狗=送頭既迷思 幾時都係情況做人揀啱自己既角色

超Specific
上面話攝3果位朋友都好正
仲有咩idea

有用

不過全民blackbloc講咗好耐...好多人仲未做到

不嬲都係咁講

外表奇特？ (jk)
係咪唔記得攝衫/帶長遮？

而家多左咁多和理非活動，和你SHOP相對和理非，希望更多人出黎，又唔會比人話非法集結。

無事比人抄牌係咪on9
同埋而家拉人無分有無裝好唔好禮貌咖喎

721

記得要人多先好做

我反而覺得呢個係少人都更要做，因為少人即係真手足仲危，而"真"SHOPPER其實預備好哂，Clean都無得再Clean，更需要cover手足，當然唔好行埋d奇怪路，大路/有記者更好。

不過，Anytime都人多最好，要人啊!

香港獨立 唯一出路

如果和理非願意，和理非48小時換勇武十年都好值。

但而家肯black bloc嘅都少過七月⋯⋯

十分支持巴打嘅建議，但要和理非進化，真係難撚過拉牛上樹。

唔係想撥冷水，我都想自己炒車。

咁講....就即係唔好和你SHOP/和你唱，直到唔好出街？
No offence，但不太支持真黃友講"點都比人拉架啦"。
No offence

其實不嬲和你shop
最好就淨係做文宣叫口號
然後window shop
但個重點都係要夠人

和理非記得攝埋衫啊

香港獨立，唯一出路

真

唔好灰心，其實我知都有不少打緊Econ/International線。Please hold hope.

最好啲衫褲唔好有袋

其實黑口罩已經會中

利申 前日中過

好似仲要係某款式....

其實用哂黑狗款式係咪太猖狂？

留名

6月前比狗查過
條氣好唔順
下次再遇到我一定唔比佢查
因為佢地唔係有合理懷疑下查
而係我正面行去班著制服隔離，佢地仍然叫停我
講真做賊既會唔會見到一班制服狗都行過去
所以下次佢地要查我，我一定唔合作
叫佢有咩咪帶我返差館囉

將計就計
重狗
草木皆兵

6月之前就話姐
而家要我笑笑口對住班狗
Sorry我真係做唔到

其實佢都有權照搭你48個鐘

有咁既心理準備咪得

Bb會唔會好d?

唔洗笑笑口 扮港豬話乜都唔知話自己黎搵朋友/食飯

你知依家幾多後生港豬架啦

同意扮港豬，因為我朋友被人查而佢真係港豬，真係 Clean

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

push

被查師都是演員一種。

琴日海港城見唔少黑衫真。港豬/離地撚 驚到唔知行唔行好

真！

Mission Achieved. Partially.

其實係咪唔好再執著
著唔著全黑出去
定著乜色都好

真係和你shop

Shopping time!!!

如果25 26紅日 係咪照當48？

醒目
最緊要連電過都要乾淨

怕佢砌你生豬肉咋

Christmassss

乜都同佢慢慢黎
搵野同佢地爭論 講返十幾二十分鐘
然後引哂啲狗埋黎 一個個咁傾
佢地好鐘意無厘頭走埋黎加把口
一stop n search 就十把口叫你做十樣野 大把機會比你入佢地

反正都出黎SHOP，幫到手又唔區呀。做埋唱歌師，好多野啊。

總之仲未過"勇武"心理關卡的人，自行找工做。

代真手足感謝各位。堅有用。

真，男仔再戴帽真易中

淨係可以飲煉奶水橙

希望過到試用期 24 25見

愛比暴力多 與警暴割席

停止暴力 回歸理性
停止警暴 回應訴求

EQ一定要高

哈哈，因為對家係狗。

有次傾到有個呀叔狗想拎我電話 放工慢慢同我了解個社會發生咩事 屌

不失為對抗"濫補"的方法。

有無黃化佢？

其實draw到真街坊attention都不錯.... 大家一齊討論.... 唔好睇少呢d文宣工作

唔夠架
重要轉數快
佢地講啲野冇邏輯 好易比佢地扔出思維列車 答唔到佢地

扮港豬mode，又無demo?

係隻狗問我 唔係街坊

*有無demo?

我有呀仲要係黑色長遮
我認我個feel已經係毒撚

冇demo 因為佢地講乜都會有
連公平=共產都講得出
淨係諗下要由馬克斯 解釋到列寧 你都攰
唔好講毛澤東點失敗

我嗰日唔係帶嗰隻款 不過可能係因為我掛住睇電話撞到隻狗乸

有片影哂！白衫從後襲擊市民！朱經緯2.0！

係佢一開始黎查你果陣 先搶奪佢個節奏
死都要問清楚佢想做咩 同程序 然後要佢跟我GE意願查
首先係次序, 佢地一定個個同時問你幾樣野, 你就堅持一樣還一樣
打尖問野就拎佢手足擋 佢冇得唔跟我節奏時 我地就可以暢所欲言
其次先係檢查方法 依樣野唔容易妥協 拎唔到控制權佢都要同我嗌一輪

推

香港人真無創意無限

拖拖拖... gd

我都成日掛住睇電話差啲撞狗不過無理過我

放慢TEMPO，講番句 [老餅mode/阿媽嘮叨mode]：你講咁快，我真係聽唔到，你講多次，慢慢講，唔使急，我大把時間。

愈慢
愈慢
愈慢

中間要同佢地開話題
佢地實好多咀 乜都屌下你
咁就睇大家創意
但同時要小心佢地發癲
真係睇經驗

推呢個~大家好應該自行準備一段應付demo，咁就會減少因突發而產生嘅 “講錯嘢”

你真係咁吹得？點解咁岩嘴型？

創意我信港人，但唔好變吊狗，除非你係Ironman，重點係，要hea答/不停重複問題/不停問下個程序係點/唔明又再重覆問，好似d長氣阿爸平時咁就得。

你可以試下唔化妝 樣要夠殘 咁先唔似出黎行街
掉番轉 要做野既女手足就最好化定妝或帶唇膏 脫裝時變身貴婦行街shopping 咁就減低比狗咬機會

女仔makeup係絕橋....加上商場toilet係重要陣地 (自行想像)。

加包粉俾你

"我大致上明你意思, 即係...[重覆佢講的程序.....], 係咪咁呀?"

"唔好急, 我驚get錯意思, 有誤會, 你係咪即係咁咁咁咁...."

"你知啦, 呢排社會咁亂... [下省1000字, 概括現時社會狀況....]....大家好黎好去....我打份工, 你打份工, 我有壓力, 你有壓力, 明ge, 阿SIR...."

都話平時多d聽阿爸阿媽話架啦，學到野架。

其實大把商店員工服係黑色....

我撞到正 一抬高頭就俾狗叫去search

好撚難捏架
最低消費3隻狗 隻隻唔同性格 每次埋黎GE組合都唔同 要因時制宜
攝入GE位個個唔同

最難搞就係自大唔講道理
要駁佢D歪理真係無從入手
我成日都係要走左先諗到點駁佢

果次果隻就自己都好多疑問先會咁
我講得啱 都撚到果幾隻狗點哂頭
但好多後生狗都係仆街黎

會唔會抄你牌

咁都比你諗到

我日日全黑都搏唔到佢地注意
其實我係咪透明人

真亦假時假亦真！BB係最緊要

推呀

好適合抄過牌又無野既手足全職做

扮下中立 淺黃 淺藍 d狗應該都受既
你撐飯民佢地都冇咩野
根本班狗最憎係記者 屌2句記者 應該會當你係fd

push!!!

真 和理非要面對多D狗 先唔會咁驚

有得諗，引鳩佢先